懇請大家唔好再出圍爐打J Po

請大家唔好再出啲打飛機既po，保住連登依一片土地。
要知道我地依家所擁有既有利情況係好脆弱，對手只要出多少少力就可以擰轉形勢，所以先希望大家時刻保持警覺嚴肅。最重要係比佢地聽到民意，如果花時間開打飛機po，倒不如花多啲時間宣傳616，叫多啲人出黎。

推
點解仲有心機打J
明明而家食龍肉都無味

推
黑警遲少少先清算啦好唔好，616就近在眼前咋

係 相信過多幾日會愈黎愈多

推！
相信大家都聽過驕兵必敗，唔好因為眼前一個小小既階段性勝利而得意忘形，忘記本身想要爭取既目標。

瞓前一推

推

撤回

pish

起碼釋放被捕人士
暫你老母

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推 616全部同我出哂黎！